K 13 : [0.16452902 0.83547098]
K 14 : [0.18479307 0.81520693]
K 19 : [0.94487408 0.05512592]
K 20 : [9.99430843e-01 5.69157156e-04]
7 18 : [0.98815166 0.01184834]
7 13 : [0.00656122 0.99343878]
3 10 : [0.0776214 0.9223786]
3 16 : [0.55422424 0.44577576]
1 16 : [0.17008624 0.82991376]
1 17 : [0.99569429 0.00430571]
1 21 : [0.9888015 0.0111985]
5 19 : [0.99360089 0.00639911]
4 7 : [0.057024 0.942976]
4 17 : [0.94516867 0.05483133]
1 12 : [0.0455287 0.9544713]
2 20 : [0.99412464 0.00587536]
A 10 : [0.01162791 0.98837209]
A 15 : [0.01398513 0.98601487]
Q 18 : [0.95192256 0.04807744]
Q 19 : [0.99246704 0.00753296]
K 15 : [0.01418712 0.98581288]
K 18 : [0.80375676 0.19624324]
K 16 : [0.10610472 0.89389528]
2 8 : [0.15895076 0.84104924]
2 18 : [0.94362319 0.05637681]
Q 7 : [0.01886792 0.98113208]
Q 14 : [0.01190476 0.98809524]
5 11 : [0.0057194 0.9942806]
5 21 : [0.99375429 0.00624571]
2 11 : [0.007857 0.992143]
2 12 : [0.00301241 0.99698759]
2 13 : [0.00872253 0.99127747]
7 17 : [0.52708669 0.47291331]
7 12 : [0.01404853 0.98595147]
7 21 : [0.99509804 0.00490196]
5 5 : [0.18351005 0.81648995]
5 7 : [0.06129808 0.93870192]
5 9 : [0.06324413 0.93675587]
5 13 : [0.11171717 0.88828283]
5 14 : [0.10588728 0.89411272]
5 15 : [0.0685997 0.9314003]
J 18 : [0.99014778 0.00985222]
A 19 : [0.97590361 0.02409639]
8 7 : [0.04741935 0.95258065]
8 11 : [0.00445434 0.99554566]
8 20 : [0.99786786 0.00213214]
J 10 : [0.01775148 0.98224852]
J 15 : [0.0258884 0.9741116]
K 10 : [0.13901577 0.86098423]
K 21 : [0.98293881 0.01706119]
9 8 : [0.13517915 0.86482085]
9 15 : [0.05380757 0.94619243]
9 20 : [0.998 0.002]
Q 12 : [0.0080744 0.9919256]
6 14 : [0.43370385 0.56629615]
6 21 : [0.99218187 0.00781813]
6 17 : [0.99803422 0.00196578]
6 18 : [0.97523943 0.02476057]
6 16 : [0.61197635 0.38802365]
6 20 : [0.99844141 0.00155859]
6 9 : [0.05730972 0.94269028]
3 15 : [0.12486781 0.87513219]
7 16 : [0.02445652 0.97554348]
2 21 : [0.98666077 0.01333923]
K 17 : [0.67098517 0.32901483]
7 9 : [0.01470588 0.98529412]
7 11 : [0.0037037 0.9962963]
7 20 : [1. 0.]
1 14 : [0.09406778 0.90593222]
1 20 : [0.9977307 0.0022693]
6 19 : [0.99034853 0.00965147]
A 11 : [0.00980392 0.99019608]
A 12 : [0.00420168 0.99579832]
A 14 : [0.00232558 0.99767442]
4 12 : [0.08769913 0.91230087]
4 20 : [0.9911448 0.0088552]
4 21 : [0.99753125 0.00246875]
7 15 : [0.00931414 0.99068586]
3 13 : [0.09125678 0.90874322]
3 19 : [0.996873 0.003127]
3 11 : [0.0069004 0.9930996]
2 15 : [0.33335563 0.66664437]
Q 13 : [0.04596677 0.95403323]
Q 20 : [1. 0.]
A 13 : [0.00904977 0.99095023]
A 17 : [0.12034947 0.87965053]
5 20 : [0.99344963 0.00655037]
J 16 : [0.01459854 0.98540146]
8 19 : [0.9866849 0.0133151]
K 9 : [0.02479339 0.97520661]
5 8 : [0.76425824 0.23574176]
5 17 : [0.74090131 0.25909869]
A 16 : [0.03723404 0.96276596]
9 5 : [0.17222222 0.82777778]
9 16 : [0.16079472 0.83920528]
9 18 : [0.99772421 0.00227579]
1 15 : [0.00755715 0.99244285]
1 18 : [0.76790592 0.23209408]
1 19 : [0.97555431 0.02444569]
J 8 : [0.01724138 0.98275862]
J 11 : [0. 1.]
6 4 : [0.94444444 0.05555556]
6 13 : [0.01982759 0.98017241]
4 15 : [0.35317226 0.64682774]
2 14 : [0.05104895 0.94895105]
2 16 : [0.05314095 0.94685905]
Q 17 : [0.15671122 0.84328878]
J 7 : [0.03240741 0.96759259]
J 9 : [0.00806452 0.99193548]
J 21 : [0.99793481 0.00206519]
1 6 : [0.02380952 0.97619048]
2 19 : [1. 0.]
4 5 : [0.26040387 0.73959613]
4 10 : [0.04317142 0.95682858]
4 13 : [0.47307953 0.52692047]
Q 6 : [0.03703704 0.96296296]
Q 11 : [0. 1.]
Q 15 : [0. 1.]
1 13 : [0.00749866 0.99250134]
2 7 : [0.04817558 0.95182442]
2 9 : [0.01578947 0.98421053]
8 17 : [0.08240857 0.91759143]
5 12 : [0.10069172 0.89930828]
5 16 : [0.58913221 0.41086779]
8 9 : [0.01156069 0.98843931]
8 21 : [1. 0.]
4 11 : [0.00687285 0.99312715]
4 19 : [0.96806095 0.03193905]
Q 21 : [1. 0.]
Q 8 : [0.09567901 0.90432099]
4 9 : [0.03663852 0.96336148]
6 12 : [0.06420059 0.93579941]
9 14 : [0.21328988 0.78671012]
J 14 : [0.02527836 0.97472164]
J 20 : [0.99627945 0.00372055]
Q 9 : [0.01648352 0.98351648]
Q 10 : [0.00641026 0.99358974]
9 7 : [0.02380952 0.97619048]
9 11 : [0.00436681 0.99563319]
3 17 : [0.98350519 0.01649481]
3 20 : [0.99397629 0.00602371]
4 18 : [0.99623764 0.00376236]
4 8 : [0.01541622 0.98458378]
9 13 : [0.00660502 0.99339498]
9 17 : [0.10187347 0.89812653]
A 20 : [1. 0.]
2 17 : [0.93870127 0.06129873]
7 6 : [0.02380952 0.97619048]
8 13 : [0.00740741 0.99259259]
9 12 : [0.00704225 0.99295775]
A 9 : [0.03333333 0.96666667]
8 18 : [0.97916508 0.02083492]
3 21 : [1. 0.]
3 12 : [0.02560209 0.97439791]
Q 16 : [0.11676605 0.88323395]
J 13 : [0.052 0.948]
9 21 : [1. 0.]
5 18 : [0.98915684 0.01084316]
J 19 : [0.99240189 0.00759811]
8 4 : [0.02985075 0.97014925]
8 15 : [0.02192982 0.97807018]
3 4 : [0.26397764 0.73602236]
3 9 : [0.48499145 0.51500855]
4 14 : [0.48450246 0.51549754]
8 14 : [0.00909091 0.99090909]
3 18 : [0.97384943 0.02615057]
Q 4 : [0.02702703 0.97297297]
J 17 : [0.9824638 0.0175362]
8 16 : [0.02197938 0.97802062]
2 6 : [0.025 0.975]
A 21 : [1. 0.]
3 6 : [0.0611386 0.9388614]
3 7 : [0.25755608 0.74244392]
4 16 : [0.64195655 0.35804345]
K 8 : [0.04266345 0.95733655]
6 8 : [0.73596671 0.26403329]
K 12 : [0.03025438 0.96974562]
7 19 : [0.99308756 0.00691244]
5 3 : [0.08333333 0.91666667]
3 14 : [0.27850624 0.72149376]
1 8 : [0.01469559 0.98530441]
6 11 : [0.00835534 0.99164466]
6 15 : [0.01086586 0.98913414]
9 6 : [0.01785714 0.98214286]
K 11 : [0.03274051 0.96725949]
K 7 : [0.18978933 0.81021067]
A 8 : [0.02222222 0.97777778]
A 18 : [0.89588674 0.10411326]
7 8 : [0.01388889 0.98611111]
9 9 : [0.01282051 0.98717949]
9 10 : [0.01041667 0.98958333]
1 9 : [0.01895044 0.98104956]
5 10 : [0.30424999 0.69575001]
A 4 : [0.03333333 0.96666667]
7 10 : [0.01048951 0.98951049]
7 14 : [0.0155642 0.9844358]
3 5 : [0.27730322 0.72269678]
9 19 : [1. 0.]
8 10 : [0.05714286 0.94285714]
6 6 : [0.23938033 0.76061967]
6 10 : [0.18864332 0.81135668]
K 6 : [0.21040047 0.78959953]
1 2 : [0.25 0.75]
1 10 : [0.08122005 0.91877995]
2 4 : [0.07692308 0.92307692]
J 12 : [0.0209448 0.9790552]
2 10 : [0.06538286 0.93461714]
1 11 : [0.00769231 0.99230769]
6 7 : [0.01886792 0.98113208]
A 7 : [0.04166667 0.95833333]
3 8 : [0.01686999 0.98313001]
8 2 : [0.5 0.5]
J 3 : [0.23190251 0.76809749]
8 12 : [0. 1.]
8 5 : [0.02631579 0.97368421]
1 7 : [0.01666667 0.98333333]
A 6 : [0.03225806 0.96774194]
9 3 : [0.22222222 0.77777778]
4 2 : [0.25 0.75]
7 3 : [0.33174002 0.66825998]
7 5 : [0.28611111 0.71388889]
J 5 : [0.02544031 0.97455969]
A 5 : [0.02631579 0.97368421]
4 3 : [0.07142857 0.92857143]
K 5 : [0.05555556 0.94444444]
1 3 : [0.27490842 0.72509158]
2 3 : [0.04347826 0.95652174]
J 6 : [0.25 0.75]
8 6 : [0.17529113 0.82470887]
4 4 : [0.9375 0.0625]
4 6 : [0.75436766 0.24563234]
1 5 : [0.03030303 0.96969697]
Q 5 : [0.05555556 0.94444444]
2 5 : [0.24766449 0.75233551]
5 4 : [0.1999158 0.8000842]
K 3 : [0.20905972 0.79094028]
J 4 : [0.28571429 0.71428571]
7 7 : [0.02247191 0.97752809]
5 6 : [0.34456142 0.65543858]
Q 3 : [0.0625 0.9375]
5 2 : [0.63114829 0.36885171]
1 4 : [0.14285714 0.85714286]
3 3 : [0.125 0.875]
7 4 : [0.09090909 0.90909091]
K 4 : [0.23556361 0.76443639]
A 2 : [0.25 0.75]
8 8 : [0.07857143 0.92142857]
6 5 : [0.97058824 0.02941176]
9 2 : [0.8 0.2]
6 3 : [0.85714286 0.14285714]
K 2 : [0.08333333 0.91666667]
7 2 : [0.125 0.875]
2 2 : [0.25 0.75]
9 4 : [0.12068966 0.87931034]
A 3 : [0.28846154 0.71153846]
8 3 : [0.41666667 0.58333333]
3 2 : [0.66666667 0.33333333]
6 2 : [0.25 0.75]
Q 2 : [0.5 0.5]
J 2 : [0.75 0.25]
